中间应用说明
1.xwcmmetadatabpmslog 
-- 表 记录与bpms交互数据内容  

2.wcmhyidsconfig.sql 
-- 记录配置表以及数据
-- configid  		   添加的配置id
-- ctype  	  		   添加的配置类型  1为启用  
-- ckey  	  		   添加的配置获取key 
-- cvalue  	  		   添加的配置获取value
-- cdesc  	   		   添加的配置描述
-- characteristic    添加的配置标识 

3.wcmsql.sql 
-- 中间应用需要用的自定义字段 